有冇人親戚仲會封$20利是？

而家香港物價咁高
以前$20就話正正常常
而家$20根本連一盒叉燒飯都食唔到

10蚊都未出聲

點解會冇 大撚把 10蚊都有

真係仲會有咁既人？
講緊直屬親戚
唔係個d幾年都唔見一次個d

20 唔係仲係正常價咩

通漲勁，但人工冇變過

收到10$20$會係佢臉前撕爛佢

你試下個個親戚比五十蚊呀屌你

表哥由細玩到大
一封$10 一封$20

家景唔好咪比少啲。
你想搵錢點解唔返工？

人仔 一角

細個番大陸 個個封5蚊
之後無當個班仆街親戚

通常聲大大果D都畀好少

有個唔熟嘅表哥都唔方係有錢, 跟住又結婚生仔 有次圑拜見到隨後講句新年快樂就比左封10蚊我, 不過冇怪佢, 個仔一兩歲老婆好似冇做嘢仲要請工人

10年前封開十蚊添咋，仲要係老豆個邊，有個仲離譜入d恭喜字句落去就算，阿媽個邊反而50蚊，10年後今日男家咪加碼變廿蚊

我唔信

硬幣都收過 $5

到你派果陣

早兩年去個地獄鬼國班仆街封五毫人仔

有人仲封十蚊啦
狗到

我都係比20，最憎農歷年

有

真係大撚把

我有個親戚好似係李卓人個會，有份收肥佬金主讚助都係廿幾年都封20

阿媽嗰便啲親戚都$500以上
老豆嗰邊D親戚好孤寒
唔超過$20 班仆街親戚睇我唔起
覺得我係二奶仔
慶幸我阿媽一早同我老豆離咗婚

舅父
擁有多個物業既藍絲，封十蚊

硬幣都未撚出聲呀

親戚永遠包少過屋企
即係人地三兄弟 我屋企會包100x6
人地親戚就包我同細佬50x4

大個左之後有時真係會想屌下屋企人唔好咁樣做人

親戚咁多唔通人人都封張50咩

有個封40 咒我死 佢不嬲好仆街

我覺得你睇人包咩面額咪俾番相同既佢 但唔好同人計生幾個果d濕鳩數就得

10蚊反而係班親戚

由細到大hk既親戚全部都係10*2 或者20*2
(係全部) 屋企自己都係封咁多
大陸果d就100

樓豬果d係咪中產家族

廿蚊廿蚊妹妹下不知幾正

點解人情有公價 利是就無

$20 is my style

最撚憎呢d人

老豆個邊就成堆$20，如果跟老母返大陸嘅話就好多封都係$50/$100，甚至$200都有

利申年年收都係<$500，返大陸就多啲

樓上真係收倒硬幣果d，好心班仆街就唔好封啦，肉鳩酸，唔講以為去撚完大酒店果封吉儀

封10蚊都有啦 大把親戚有錢但孤鳩寒

我三唔識七都最小比$100

有親戚封10蚊人仔 不過佢家景唔太好唔會怪佢

自己兄弟姊妹嘅仔女100
表嘅50
其他20

所有親戚都係封廿蚊 未試過收到一百
除左老豆老母個封

垃圾親戚

返大陸一蚊五蚊紙都收唔少啦

有啲親戚衰撚到仆街
10$都唔撚想封比佢

有 我老母

屋企幾廿個親戚
所以個個都比10蚊
需然收得多 但全部10蚊

呢啲親戚唔要都罷
收到嘅話其實真係可以當面問佢嗰封係吉儀定利是嚟

窮撚家庭
除左最親嘅親戚其他差唔多全部 20 蚊

好撚有錢喎請工人
Cheap 閪

$2都未出聲

求報警撚

利申 收過

利是都係心意啫

大把啦
細個返大陸啲人會封一毫

真心 返大陸試過收朱古力金幣同一蚊紙幣

封20蚊不過有兩封

十幾年黎班親戚都係包20$
十幾廿封利是 加埋唔過五舊 但啲fd 同學 一封已經收500

Me too

收$10都算
仲要個主能夠既利事封

一出黎做野 就完全唔在意個千幾蚊利是。
收1蚊咪當收個祝福囉！
成班窮撚起到屌人封得少

朱古力金幣都未出聲啦

三唔識七就包廿蚊
熟的就根據熟的程度包50-500蚊

拜左十幾年 年年都係個個封廿蚊
將軍澳入到老撚咁遠
拜兩家都係封廿蚊
眼見一到新年啲人唔係幾千就幾皮
真係屌你老母

屌 之前上大陸探親戚收到40幾封利是
以為發達啦
點知啲仆街全部封人仔五蚊

利是大撚哂？唔洗跟通脹？

啲fd成千蚊封
自己頂盡都係收到一百

2封20

有個親戚今時今日仲比$10
但其實佢做機管局高層

give you $20 ang pao, can? confirm cannot lah!

留言顯示大多數lin登仔都未結婚
到你地封果時就明

p.s. 封開20 好親果d先封50/100

20好正常姐

以前讀緊u補習，有個家長封左封一千蚊利是

大把有錢親戚都係封好少
特別係舅父 呀媽年年封100比佢仔女
佢先封果二十蚊比我同細佬
上年仲離譜到得十蚊

今年準備咗大量5蚊封利是

收過一百蚊美金

出黎做野更加窮啦
賺又賺得少，食住又自己俾

好多都比20蚊 有條八婆年年都封10蚊

我以前都係俾$50
仲要係欠落個筆數

大陸收毫子都有

返親鄉下都收十幾封
一打開
一半都係一蚊人民幣

10$

老豆老母啲朋友都封50比我啦
親戚收開500
話時話兩年前老母去中國探親攞咗一封一萬蚊人仔利是返嚟，話補番咁多年份量俾我，而我其實唔知個親戚係乜水，不過最尾都係老母袋
利申 冇乜親戚，聽日全家早機飛 今年除咗老豆老母之外一個仙都冇

大把啦！

如果個親戚平時好睇你，封十蚊都無所謂
有啲親戚好疏，疏到一年見一次，其實都唔使用親戚的標準去諗佢封幾多，想impress你咪重手啲咁解
講到尾 你值唔值人地封咁多先 平時有無keep關係 個個都將自己睇得那麼高
嫌人少 一係冧客咁冧 一係揾籍口唔去
是咪認真左

一年先見果一次封$20比你仲想點呀?

試過老母封50比人 人地比返20我

老豆個邊 個個都100*2
同老母離咗婚，所以收入只有靠老豆

封10蚊嗰啲係咩心態

屌你 個利是入咗100張＄100？

冇錯

有二十蚊都偷笑

今朝訓醒已經收到兩封各5000蚊
乜真係有人包銀仔架咩

老豆7兄弟姊妹入面最細 加埋十幾個結左婚既表哥表姐 每人2封20 其實都有1000

廿年前都係20

我試過有親戚封$1 佢話利是呢啲野旨在心意，一個新年象徵
我即刻問佢心意係咪值$1

年年收45十封加哂無千

未封得多過20

鄰居封兩舊
親戚封20

以前試過收到大餅當堂喊出黎

其實有咩問題
無啦啦比錢你攞個意頭咪算
成日話去飲人情收咁貴
到自己收錢就嫌人比得少

細個收過兩蚊

廿蚊俾多你啦，你地收利是時就叫親戚，平時見到咪又係當陌路人

好錫嘅姨媽由懂事開始年年四千

我大伯年年封100蚊紙

仲係公價bor

人生最大封收過嘅係100磅 正常最大果封都係100-200

年年四千冇加過，即係唔跟通漲，當面屌柒佢啦

由細到大 親戚比親都兩封 每封一百
記得以黎到而家廿幾都係一樣
成日覺得親戚會比十蚊廿蚊 係咪你地冇咩關係

政府應該收哂d十蚊廿蚊紙

好窮？

d同事 上司都50 100
班濕9親戚10蚊20蚊，我老豆果邊
平時食飯都係我老登找數
屌，好撚嬲，初2叫我叫食飯都廢撚事去，哂9我時間

除左阿麻阿爺每人封$100
其他親啲既20*2
其他10*2

唔跟都無所謂
我諗佢封多廿年呢個價都唔會有好多人跟得上佢

大把廿蚊喇

咪係
成班老奉要人磅水咁，黑社會咩而家

乞衣咩
有咪有無咪無囉
細封啲你無錢開飯咩

成份糧俾晒你地好未！
換50元一封，一個都100 派200封咪成萬

其實呢d都係心意
多多益善

岩呀成班屌人比10蚊
自己去飲咪又係唔想比咁多

收過朱古力

屌10蚊都有，成日側側膊唔俾都有

20唔係正常咩

不嬲親戚都派開十蚊廿蚊
但大家感情幾好 無咩問題
原來咁多人咁有錢封封50 100

我就一般俾五十兩封 親果班一百兩封

最鍚果個表弟就一千兩封 諗住到佢出來做野為止

親個班都係20

所有姨媽姑姐都係封十蚊
計埋姨媽姑姐果d結左婚既仔女都係封十蚊

大陸人都唔封廿蚊啦 人仔

你都未收過封利是掟得死人

我地黎即場拆利是

什麼銀紙就有什麼面子

戇鳩，老撚奉架咩

我都係
人地以為我親戚多應該賺唔少,真係有苦自己知

冇錢唔好學人結婚啦
比十蚊廿蚊不如唔好比

有幾撚苦？啲親戚要你即場表演跳火圈咩？你咪只係伸隻手出黎攞完繼續玩手機

有錢就要俾你呢條癈柴架拿？

即場拆咪又係封封十蚊廿蚊，佢冇欠你架，請飲都話食咗人地餐飯丫

我封比親戚封廿蚊

吓 直屬親戚只少都一百啦

20有咩問題

有 其實都係一份心意 攞個意頭唧

好親嘅唔介意
封多啲100/500
普通就$20

我想問就算你想又有咩資格「怪佢」？

人地去旅行避埋年果十蚊都唔駛蝕俾你

個post一大陣蝗味

利是係要個意頭，靠人俾先發達就死撚左佢啦。
講句恭喜發財就俾廿蚊你，仲想點？

邊位蝗連仔咁大方既話我就組隊去同你講恭喜發財由初一講到十五，睇下係咪仲俾到「區區廿蚊」？

10蚊都有

人地有口德啫，俾我實覆多你一句，俾幾多你咪值幾多囉，cheap人值cheap蚊

由細玩到大嗰啲就100/50都有既
幾年先見一次嗰啲真係9成都係10/20蚊

我寧願收人仔

我老母封十蚊俾人
之前去過朋友屋企拜年俾左一百蚊我
點知我老母封10蚊俾我朋友 柒撚到冇面見人

封一毫 不如咪撚封好過

你撕爛銀紙？

不嬲都係得$10,$20

啲人醒撚到兩個利是封夾用釘書機釘埋 中間放一蚊 佢老母買糖？

細個幾多年前？
唔知你咩城市定鄉村，廿年前大陸仲係窮到屎咁
同埋奉旨比你咩，下次揸埋個兜啦喂

雖然一蚊真係有啲誇張

係囉屌
陣蝗味臭到仆街
而家先知咁多揸緊兜既連登仔

點解仲會有人介意利是有幾多

20$ 正常價位
佢地都無加人工

最近幫個負學生補習 佢話上年有5萬蚊利是

咦，我老豆都係

點解你寫到你同你老母離左婚咁

呀媽係唔係熟嘅都封成$50畀人
$20都算
但總係有啲仆街親戚封得嗰$10

人地以前封開幾多比我，我就封番幾多比人

岩岩結婚

每次新年都好小翻大陸，有次翻到去探個表哥，佢話咁耐都未卑過利是你，今次大封啲，一打開睇，10張一百蚊人仔 個利是厚到不得了

老婆無做野都要請工人個老婆生完癱撚左？

呀媽個邊由一人一百變到20蚊50蚊，睇黎經濟唔好

而到好多大陸仔，返大陸拜年啵，你地死上大陸住啦，一定係單飛雙飛加

你係親戚我實唔撚派比人呀大種

派錯咋話

26年

全部10蚊 20蚊

只收過10 蚊人仔

到佢派唔知點呢

熟嘅親戚多數係$200 返大陸試過收到5毫

封紅紙

收過$5 硬幣

有廿蚊仲想點

咁大個仔真係考收過$10 $20
就算係父母啲同事都係比500

咁大個只收過一次500

收左二十幾年都係十蚊

幾錢都唔介意
屌又唔係等錢洗開飯

比封黎呀大佬

有人比$5硬幣呀你老母

一年total得百零二百蚊利是
我屌晒班親戚老母丫黎我屋企就食大餐

見到呢個post 仲以為去左babykingdom
以為係啲港女係到數人情唔夠多/開門利是少咁
本身呢啲野只係講意頭，而唔係要幾多
介意人包幾錢既心態真係好港女好難睇

佢講得出呢句就知小學未畢業，你信呀？

代表你只值咁多